牛市之淡友死哂未？

下個禮拜目標28000

渣都無

死晒

淡友賺左尊嚴
明明應該開心

尊嚴有用嗎，輸到飯都無錢食

呢個月成個市都聚焦禮拜四

輸佐一半身家
聽日不問價止蝕定等好啊牛兄
唔想去 IFC jump

改為炒ifc頂樓黃牛

今日你最Mean

咁我上幾個星期不嬲都係話29000開long put
做乜9呢個青可以輸到咁多呢